天氣好凍 有冇人畀啲溫暖我？

就快要去避寒中心

見你咁可憐

搶阿婆紙皮比佢地妹下妹下咁追她快暖身

燒阿婆啲紙皮取暖好似方便啲喎

攬住小妹會好溫暖

我唔係les架

屌佢媽閪濕哂水燒佢條老閪毛咩

圍爐